無知一問，開槍前掹雞

如題，睇片見唔到佢掹雞？

唔係一定動作

P牌冇得推，我都想知

唔一定要掹雞就開到槍？

都有保險制掛

係,只係扣雞要大力啲,原意係等左輪類無咁易走火,掹咗就扳機輕啲

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

左輪基本上無其他槍種既保險,雙動型只係靠唔掹就重啲扳機,等無咁易走火

如果支revolver係double action係可以唔使拉雞就咁拉trigger就射。

我開過呢種槍
有兩種發射模式
一種就咁射
但指力要大啲

一種要後面個雞按落去
會好危險
因為你手指好細力就會

其實香港人真係唔太識呢啲野
軍訓不足
呢家要惡補

*手指好細力就會射

十幾磅trigger

一扣就係

龍咁威what’s up man另計

左輸拉咗先射又得，唔拉亦射得